美國17個州聯手加入德州訴訟，控告幾個搖擺州份涉嫌選舉作弊

Wow! At least 17 States have joined Texas in the extraordinary case against the greatest Election Fraud in the history of the United States. Thank you!